有做狗朋友話，見到四個人貼連濃牆就塔得，收硬監

唔夠四個就先姦後殺🥰

Push

仲同狗做朋友

想有肺炎手足幫手貼連儂牆

講到一個人痴就唔搭咁

老鳳估係咁
個賤賊當佢朋友
佢當個賤賊係收料用嘅condom

係囉

先姦後搭

6. 進行受禁羣組聚集的相關罪行

(1) 如有受禁羣組聚集進行，每名以下人士均屬犯罪——
(a) 參與該聚集的人；

(2) 任何人犯第 (1) 款所訂罪行，一經定罪，可處第 4 級罰款及監禁 6 個月。

8. 藉定額罰款解除第 6(1)(a) 條下的法律責任

(1) 任何人如犯第 6(1)(a) 條所訂罪行，可按照附表 2，藉繳付定額罰款 $2,000，解除因該罪行而須負的法律責任。

總結：嚴格上俾錢就可以走

但係狗狗都係有權照拉

附表2

2. 獲授權人員可發出罰款通知書

(1) 如獲授權人員有理由相信，某人正在或曾經犯第 6(1)(a)條所訂罪行，則本條適用。

(2) 獲授權人員可向有關的人發出一份符合指明格式的罰款通知書，給予該人機會，在該通 知書發出當日後的21日內，藉繳付定額罰款，解除該人因有關罪行而須負的法律責任。

(3) 發出罰款通知書的方式，是獲授權人員將之當面交付有關的人。

好驚呀警犬

唔夠4個就佢企埋黎, 夠左就淨係拉你地

狗不留任何理由都拉得, 告唔入唔關佢事

本身都可以拉非法集結啦
無聊

連登仔話抗疫係要咁做
全力支持架WO
呢D係你地應得

非法集結係難入罪，易打甩
呢條惡法易入罪難打甩，冇咩空間答辯，易啲砌生豬肉差好遠

又見到巴打你
手足爭取自由大半年，而家咁將自由拎走黃絲都無半句聲出，仲幫手完善日後用於手足嘅手環監控，真係好心up

本身已經拉緊

依加強行爆門入屋都冇問題，個個仲開心玩森友

法治is a joke
響另一個post睇到貼響嗰啲廁所門後面好過啦
而家出街貼一係比狗拉/跟，一係俾廢老打